玩咗交友app 2個月。。。

我玩左2個月omi 得一個女仔係出黎食過下飯
同佢行街果陣傾d topic係勁正經 例如係 有咩夢想 將來做d乜等等 我都覺得冇咩問題
但之後同佢wts左一排 全部都係圍繞住投資同理財 話咩ed都係關乎你將來嘅事
頭1 2個星期都有回應下佢 但之後我話想轉話題 佢就冇理過我
有冇人可以解析下e個女仔值唔值得 我keep住傾落去。。。（sorry for 1999）

睇定啲先啦

你咪撚煩啦

金融g?

林勝玉小姐有咩貴幹？

保險

好女仔嚟， 有諗將來 有計劃

個名幾好聽。。。

羅世尾

倫敦金

想同你計劃將來

Show啲誠意俾人地睇下啦 咁樣點溝女
起碼都要俾50萬佢幫你理財

無咁多$。。。

佢似係想同你認真發展

我都係咁諗！

佢似想以結婚為前提

膠咩⋯⋯

會同平哥講你25

有冇叫你聽投資講座
有嘅可以收皮

我都識左個女仔
佢好關心我d皮膚 又話可以上佢度做免費facial
我覺得佢好溫柔 真係係個好女仔😣

佢似弱智

黎昆你d錢